cctvb罕有播講人話ge國力分析節目

快睇7:00開波做緊

做咩無啦啦唱衰上面嘅？！

係囉 屋企人睇 聽到好幾個專家講中國而家幾個問題 主要係國內好多人過份吹噓國力

強國終於有人有帶腦出街

要奶返美帝鞋了

有個科技報主編仲話大陸同美國仲有好大差距 係發展中國家同已發展國家分別 好擔心佢安全

最正係話有d嘢唔係人哋做唔到
而係費事做咋